今晩11點 pro club比賽 香港隊對馬拉隊直播集氣區

上星期日嘅揭幕戰 我地對汶萊隊 兩回合贏4：0 同 2：1
聯賽榜暫時係咁

以全勝嘅姿態對都係兩戰全勝嘅馬來西亞隊
今晩會有兩場 一場主場一場作客
live 仲會有廣東話評述

約定你11點一齊睇直播link 支持香港隊

正選陣容

支持

幫你奶袋底

Mangoo哥守龍細細個就聽過 devil神龍

車土打

屌你LKH

球壇長青樹

仲有冇玩

mango

準備開台啦

live link

留名支持

足波撚不敢面對 足波果然係一種玩具

Dan清 = 歷來世界五大中堅之一
媲美尼斯達佩老
C朗拿度：丹清是我一生中最難應付的中堅 在旁的摩迪也點頭認同
馬卡報：神一般的男人 不用門將也可以零封對手
巴塞隆拿中場大腦沙維表示，如果丹清真的加盟，他們的陣容將會變得完美。
太陽報：神之合體！丹清成為史上第一中堅！

我屌你老母呀
2k又係乜撚呀